有冇人知Uniqlo既3D knit冷衫係咩原理?

行過見到咩3D knit
有冇人買過知道好唔好著, 見佢幾平想入返幾件